星期五返工做野係咪最低效率

第日星期6，懶懶閒

星期一先係